感覺變咗

感覺變咗，係咪無得返轉頭，係咪無得重頭嚟過？

係

好多野變左都返唔倒轉頭
變左就係變左，睇下你接唔接受倒呢個改變

點解要返轉頭先

見少啲就冇嘢

因為經歷過好多嘢，去到談婚論嫁嘅地步，但大家太多嘢面對，好大壓力，成日鬧交，鬧到感覺變咗，大家都講咗好多唔應該講嘅嘢，傷害咗對方。

咁你係想要以前同你一齊嘻嘻哈哈既事，定同你一齊嘻嘻哈哈既人先，人就同一個嚟，你返轉頭想再啲咩先

變咪變囉屌

如果佢心變左 就算你點改變 佢都只會記住你曾經壞既一面

點先可以變返以前咁？

變左就變左